政府係咪想借啲意比解放軍入嚟影相

咁嘅市容基本上好難一日內恢復運作，搞得掂嚟都應收工。

咁樣同地震後要即刻返工冇分別，根本冇指引亦都冇行動去應對呢次颶風。

條街根本唔安全，擺到明想製造混亂，要動用解放軍。

我呢區封鎖左，係條街鳩噏下。完。

我都覺
製造一個香港解決唔到風暴後交通問題嘅錯覺
等啲廢中廢老叫政府俾解放軍入嚟幫手
又可以提升下解放軍嘅民望
自己民望wfc

對唔住，打風你都咁盡責
我siri on9囉唔識字